molala比ig ban咗ip 點算好

開完新ac就即刻ban咗
想問吓有冇得轉新ip
同埋點樣轉 thx

Tried VPN?

Try 過nordvpn
都係唔得
上網話ig到detect vpn ip
都會直接ban

我見Amazon post 話唔好用VPN 上amazon 買嘢or else 會被ban
係咪你註冊時用咗VPN 所以咁快被ban?

或者試下用手機 network 個真IP 去註冊？

手機用4g可以開ac 但一用翻屋企wifi就會ban

唔用ig囉

5好la 你識唔識轉ip

衰咩ban咗

不如你搵方法幫屋企拎新IP

係咪要去翻電訊商到搞

熄modem 一陣再restart 或者得
或者打電話去問

應該係用vpn上網

自上年買左nordvpn 後基本上長開
Amazon jp/us ig 全部都正常用緊
被ban 應該唔只呢個因素

可能我唔係長開？
d位置轉黎轉去
ai detect到有問題所以ban咗